而家黑警係咪嚇人唔好就721報警？

唔喺現場目擊 -》 唔係當事人唔受理
喺現場目擊 -》 身處暴動現場 -〉干犯暴動罪